[請出招]4.5g 真無限數據plan

我黎緊1月到期，想join 最平真無限，無限速4.5g plan. 請各路英雄出招

早晨

非sales 一齊夾1010 無限上網+分鐘plan
全速4.5G 真無限，無FUP
每月180，30個月合約

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-